報紙檔啲阿叔阿婆藍到發黑

有冇黃圈報紙檔，平時班藍絲報紙檔今日真係多謝你地唔少